
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Dans le but de constituer un lieu de vie collective central , les quelques commerces , services et équipements sont regroupés au milieu du projet , à une station du tramway et à la meilleure jonction des urbanisations existantes et nouvelles .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Dans le but de constituer un lieu de vie collective central , les quelques commerces , services et équipements sont regroupés au milieu du projet , à une station du tramway et à la meilleure jonction des urbanisations existantes et nouvelles .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Dans le but de constituer un lieu de vie collective central , les quelques commerces , services et équipements sont regroupés au milieu du projet , à une station du tramway et à la meilleure jonction des urbanisations existantes et nouvelles .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ meilleur ]
appreciatif :: 1 :: [ meilleur ]
axiologique :: 1 :: [ meilleur ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ meilleur ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ meilleur ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ meilleur ]
Total feature counts: 6


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Dans le but de constituer un lieu de vie collective central , les quelques commerces , services et équipements sont regroupés au milieu du projet , à une station du tramway et à la meilleure jonction des urbanisations existantes et nouvelles .
No features found.

